［突發］[無圖］ 西童ig又做乜？

Po張咁既圖

好撚樣衰
要大波大把雞大波

諗起高ling象鼻頂胸張圖

都唔明佢條仔點解比佢po呢d相

個樣好似p過黎

好柒
已經unfollow jor

身形頂班

升球大墊都好post?

個樣P撚到變曬形WOR
樣都P得,唔排除個胸都係P啦

賓賓?

我屌

好撚大波
前幾張圖仲撚正
件衫就快爆 腳又長

咁樣衰

好撚正
大波有肉地 肯定好好啪

又係陽具巴打

呢張ok wo

從前既我好天真
以為網上圖片係點
真人應該唔會太大出入
誰不知一次慘痛經歷
只怪我人太純 容易信人

好鍾意西童妹妹

拎番哂啲墊出黎 b都無